屌你地連登仔，咪再比三毛分化呀!

我屌曬你哋老母!!!
你估你哋識去《講人講地》分化人哋，人哋唔識咩!
今日咁多個post都係分化就知咩事啦!
醒下啦!